女朋友見字請回覆

啱先唔係唔想覆你 頭先電話冇電開唔到機 先至遲咗覆你咋！

Hi

唔緊要 你即刻去b仔買糖水 然後再去太安樓買兩串魚蛋俾我食就得

我地分手啦

屌你

我地分咗手啦，無得屌

分手啦

我真係無野wor
邊有嬲姐

覺得借連登既平台，可以扮冇偷食囡囡咩?
致女朋友，唔好中計啊!!!!

我地分手啦
講下啫

咁你就快啲搵返我啦